21歲 老細俾咗兩間鋪我理 做到管理位置 你問我答

18歲開始做生意
白手起家
仲讀緊書

係公司你會叫佢daddy 定老細？

本身唔識嫁，鄰蟈人

管理兩間屋邨OK定7-11？
一定好辛苦啦

M記

點做到咁嘴賤嫁

月入幾多？

高峰時期七皮
11月嘅時候

谷底時期呢？
1-10月及12月既時候

兩間格仔鋪？

我得兩個格仔

谷底兩皮都有
不過我遇到呢個老細之前輸左二十萬

天生

店，成間

請唔請人

請左個fd返Pt
你幾多歲
只請靚女

m記食妹妹仔

好叻叻啊

白手起家都講得出

輸廿皮都叻

d老屎忽有冇唔鋸你

有呀
但都比我用計炒左

屌
便利店呀嬸呀叔都蝦